MHW 滅盡龍裝？

片手劍+男滅盡裝(應該係)
型到喊

似霸龍裝冇左裙甲加左隻角響頭度

劍嚟

GE咁

想講燼滅？燼滅生左咁大對角出黎？

咁就叫型

燼滅刃還燼滅刃, 滅盡龍還滅盡龍